{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 무지개펜션"
    },
    "text": "1~2月の冬期キャラバンの予約は不可です。 決済金額は基準人数の料金であり、人数追加料金は現地決済でお願いします。 基準人数1人追加2万ウォン、バーベキュー炭+グリル基本2万ウォン(1人追加5千ウォン)。 入室は14時、退室は11時です。 ペンション内の什器破損時、ペンション番人に必ずお知らせください。 ペットは入室は禁止であり、客室内では絶対禁煙です。 肉直火方式は客室内ではご利用いただけません。 利用時の安全事故及び施設毀損の紛失物に対する責任は利用客にあります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用者に不快感を与えないでください。 ペンションで提供されるサービスは、明示された条件に従い、販売者に義務と責任があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "冬期キャラバンの予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "1~2月の冬期キャラバンの予約は不可です。"
        },
        {
            "question": "決済金額は何人分の料金ですか？",
            "answer": "決済金額は基準人数の料金です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は現地決済でお願いします。基準人数1人追加2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの追加料金は現地決済でお願いします。基本2万ウォンで、人数追加ごとに5千ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "什器破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション番人に必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室は禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉直火方式は客室内で利用できますか？",
            "answer": "肉直火方式は客室内ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用時の安全事故や施設毀損に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の安全事故及び施設毀損の紛失物に対する責任は利用客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用者に不快感を与えないでください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスはどのような条件に従っていますか？",
            "answer": "ペンションで提供されるサービスは、明示された条件に従い、販売者に義務と責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 408
    }
}